[捉蜜蜂] 曼城金錢足球勝利暴發戶球迷吹水區210

光復香港，時代革命

創造歷史曼城傳奇

Thank You My Captain!
Vincent Kompany

David Silva

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

D_Silva

辛尼:p

退出歐聯

反正上場都係黑返嚟

比蜜蜂針

就不必買美斯

其實Haaland本人都驚左入波會激嬲我地
令我地唔買佢
所以只敢助攻

喺隔離post見到

咁你真係越位
VAR點屈你先

Lm

勁撚屈

[警世] 大家小心呢個呃家長錢又虐狗嘅車房佬

大家幫手推
又呃家長錢。又虐待動物
千祈唔好去佢間黑店

9

做乜你又變埋人妖

小妹一直是女

已封鎖會員 海明威（攻城獅）
小好平生最憎人妖

小妹

小好

On9TopicLM

小好你好

小好你妹

垃圾

睇返第一球
簡水防守都幾鳩
第一野失左位
之後心急去逼又失第二次位

原來拿水阿路又傷左
唔怪得琴晚後備都冇

牙路真係執藥

今晚摩佬應該要贏到獌

輸完波靜到

熱廢撚到咁
咪搞笑

打強隊啲實力就會出返嚟

佢地下半季對Big 6 球隊全部輸唒(未計獌)

已經feel到歐聯8強出局陣柒味

真 主場黑哨先贏緊1粒

牙傾再勁熱刺都係垃圾

年年都係咁架啦仲未慣咩

下年再。。
唉都係算啦

對獌就會出盡全力

熱冇前四牙kane 係咪會申請離隊？

連加特 cls

不如拎買傾果筆錢買連加特啦

伊恩拿祖Finishing 仲勁過耶

屌那星 不如回購I仔 加買多件好過啦
I仔呢期勁撚到

好似一向都勁，但耶狗控波好d

你唔記得左上季對我地嗰球報恩式埋門？

睇見熱刺班波就唔知點咁
成隊波無咩人走位
個個比波都好似無選擇之下夾硬比落去
成日傳失咁

踢到好亂

摩式足球，防反，進攻斬比前面兩三個球員自己搞掂佢

點解唔諗買son

但最弊係守不穩
成日由後場斬上去失控球
又加大返防守壓力

獌條友打中人塊面都無牌

麥湯文尼竟然唔洗兩黃一紅

卡雲尼把握力好到
相反我地丁力b華耶狗空龍都唔識入

Dier真係企定係度睇波

擺明專登

佢唔係把握力一向差咩 係走位世界級

你睇下佢係曼聯幾撚勁 要入既都入哂

Son入波

魚拉突咁樣食左球入波
轉頭比人入返

見到人地d把握力好到

Son

麥湯文尼走甩左張紅牌算好彩

成班未來人

連迪懦夫同懦夫雲邊個廢d

仲多人過尋日開波

slap an asian challenge

開拖

唔想幫熱打氣但想獌輸

son

支持daddy and son

成班獌燥到

總之獌仆直就開心

dean hen好似穩過ddg

自己走甩左張牌仲話人黑

真

屌你兩隊波都唔撚係踢波既
打架先係正職

今晚唔係MMA咩 點解變咗踢波嘅

越亂越好

獌憑咩話人黑

出拉美拿未

鏝失分之後最開心嘅事係獌都失分

夠膽下半場又反cup
死獌狗

我都期待緊
點解正選無最好打嗰個

個15號掛住舉手唔踢走個波就比人補中

熱狗條防線廢到

熱狗對中堅舉手快到

最好笑包越位個件舉最快

戴亞真係廢到
戴亞斯勁好多

熱狗靠個龍carry

咁撚樣又cup？

黃牌聯

Lamela入替

屌，熱狗咁都守唔住1:1

MMA首領

獌又cup

熱刺又比人反cup

卡雲尼勁到

真係垃圾嚟

死熱狗

熱狗呢隊波執撚左佢算啦

Daddy第3季都捱唔到

講真熱狗可以死左佢

要夏蘭特定牙傾

追和都好呀

夏蘭特

2:2

個勢似鄰居拎英超了

咁樣冇咗個英超

1-3

防反

足總盃 歐聯出局 英超第二 聯賽盃亞軍
哥狗肯走未

真心驚

如果我地6戰拎唔到10分都抵死啦

維拉應該贏到掛

驚鬼咩 6連敗既話自盡啦成隊

lm哥狗繼續鳩陣

不過你咪話 馬體會已經證明比你睇領先幾多都無用

前季

反cup

領先11分都驚
不如下個post topic叫做我哋幫獌聯奶鞋底啦

精準預測打完多特後既鏝區

環保

你勁嬲

過兩日應該都會係咁

呢d時間牙路會唱反調話打得好好

被點名嘅全部高質

今年準備有新圖
舊圖：

無小妹
有無cap我迷哥果啲

咁多隊爭前四
感覺韋斯咸最大機會
之後賽程唔難踢

2日後又可以潛水

反哥潛落地核

我覺得最後會係車同韋斯咸

李城應該收皮
係睇利定車

禾不嬲刀迷哥
所以刀一定茅禾份

你十鳩幾個名鬼認到

P牌洛水狗

準備定潛水艇啦

P牌仔得一個

一早甩左P好耐啦清

On9
贏就贏硬
睇吓係贏幾多球

又買妖人

咪又係借到無了期

下一個耶穌

咪係 上到場再講

17/18真係贏佢同腥
好撚癲2件

1718 1819都差唔多係佢全盛

今晚起唔起身睇好，比人反cup味濃

你車迷定巴迷

睇拜仁？

佢波圖迷

呢場肯定好精彩

Ching 油王球迷 又P$G又鏝狗

屌原來唔係踢先

鈀炒幾多好？

拜仁無乜可能反cup啦

決賽係皇馬對拜仁

Borussia Dortmund manager Edin Terzic has confirmed key winger Jadon Sancho is unavailable for selection for Wednesday's Champions League quarter final second leg against Manchester City.

預言聽晚失波先
然後對面死守
我地圍攻全場入唔撚到
賽後記者會kdb話Different year same stuff

大家聽晚想睇343 3421 3412 532 5212定5221

4424

上場已經踢左

442

迪狗都續左約啦，驚佢有牙咩

支持鈀

巴黎放煙花咁串

腥隱形

我地對波真係唔及鈀拜

不嬲都係

尼馬橙到

3次中柱

拜仁領先

事不過三
下球就入

條後防咪一鳩樣

又中柱

鈀拜真係好精彩

Sane miss u so much

拜好運到

腥狗比人屌到仆街

回家吧

當年佢起到踢右翼都係廢
估唔到去拜又踢右翼

尼馬咪同耶穌一鳩樣

尼馬又miss chance

一場超越丁力

屌
拜冇利雲同基拿比都咁癲

打巴黎

腥果下傳笑左

乜撚野拜仁

抵啦25腥

好 4強對psg 金錢足球對決

腥最後傳嗰球垃圾到

包皮尼馬打反擊，今次射27腳比人炒幾多球

過到聽日再算

有得睇包皮對布歐

一定好精彩

兩大未來球王對碰

我希望我地出線
然後睇石對包片

話咁快就到每季歐聯既最後一場

上場輸左聯場都好，減減壓

唔駛孭住不敗記錄去踢依場生死戰

清無睇打比？

好矛盾 又想曼出線 但又想睇布歐對包皮

上年咪對過囉

假鏝

打巴黎好過拜啦 有利雲輸撚硬

過左多蒙特再諗 你估贏硬咩

珍

呢邊兩隊都輸波出線
但今晚呢兩隊就輸波出局

杜曹黎左一年都無就入到四強
睇下哥狗條柒頭

丁力 耶 馬水
神根 洛水 唔訓
真高 拉樸迪 迪隊 獲加
廢龍

多 2:1 曼城

丁力 耶 唔會出啦
而家正選係b華同科

科 b華 馬水
神根 洛水 唔訓
簡水 拉樸迪 Diaz 獲加
廢龍

好似瞓左無睇

🎙️ Edin Terzić (Borussia Dortmund coach): "Jadon Sancho won’t be available against Manchester City, he is giving his best to try to return as soon as possible. We would like him to be available but he won't be.."

我地輸3:2都出線

火掌2:1要加時喎

901啦 守0:0完場

印象中曼城踢加時無乜邊次有好結果

印象中曼城踢次回合無乜邊次有好結果

印象中曼城踢歐聯無乜邊次有好結果

腥踢右翼算吧啦

不如預測下今晚哥狗擺咩鳩陣

20 7 26
17 16 8
14 3 5 2
31

準備又激死我地

3英戰包皮

應該無丁力

個個都覺得無丁力,睇黎係必然正選了

丁力星期六踢成咁都好難正選掛

唔睇了輸硬

死毒撚

腥比人屌到仆街

其實冇想像中咁差

高文仲廢撚過佢啦

係啲決定差姐

今晚邊個唔睇，就4強見

我睇

你不嬲反鏝

豬死了

3點開波
清仲唔訓？

多仔狗撚到
同賤種猁當年炸鳩我地隊巴一樣咁閪

7點先訓盤前玩兩手先

我愛扑清股

多狗不嬲仆街啦，當年買佢根度簡串我地無歷史

講事實 隻貪錢狗抵鬧

基本上我地全隊都係貪錢狗

Foden 唔算貪錢狗
不過佢係死雞蟲

得哥狗唔係貪錢狗

加獨狗犯左西班牙国安法

炸你咪炸你囉鬼叫你黑鳩人咩

佢收左美國佬錢

次次4點先醒貝半場

今晚強陣

唔怪得年年歐聯排鳩陣

我 b wa 馬水
最強陣
連埋中場三件

見到耶蘇個撚頭都叫強陣？

打少半個

賤到

可以睇足5年歐聯柒到核爆並唔係咁簡單

係
所以聽日要番工我都決定唔瞓都要睇
還掂都最後一場歐聯

加多件丁力

我想叫雞啊

水磄識做啦
今晚早啲瞓唔好睇

通常最大個頭都係唔會出

佢不嬲都唔睇

條撚屌一到大賽就突個龜頭出嚟

今晚睇唔睇好 睇住俾人反cap會好心痛

今晚打個J 然後睇我屌打多毛毛

驚閪咩
今場我地作客 多驚失波多過我地
我地仲要石洛迪泊大巴

打小2個

其實只要有 洛水 +迪隊 石頭 + 廢龍 真心條防線穩陣

推前左洛水 防守都係差啲

今晚係咪又出walker?

係
打GK

忍者龜頭痛

早d訓算啦
唔好搞咁多野

早啲訓咪早啲醒囉
三點

又要半夜起身睇哥狗跪地出局

入到4強小妹聽朝落樓下公園裸跑

入唔入到都跑OK?

6倍

買定情感對沖

內心梗係想球隊生生性性

隊波會唔會比啲德國仔炸到唔夠訓冇力跑

今季作客好穩陣 諗唔到可以點輸

咁我地條path係易d既 波圖下體 d人又top fit
利申唔係爆閘

哩位清心水清

哥狗對里昂
今晚又可以睇抱頭gif

我都屌左100

燈
小妹相信我城

今晚又會多張哥狗抱頭gif

睇住佢七情上面就想笑

今日不妙

上場如果唔係吹錯咗多蒙特本身贏啦 根本一俾人打反擊都係打得差 上季里昂今季曼聯 所以對住多仔啲快速反擊真係冇乜信心

布歐已經好多場無波入 真係未驚過

唔出簡水

俾人反擊佢都唔太穩陣

哩個真
Walker就算有咩甩漏佢既速度都可以補救番

佢要洗黃牌呀

呢幾場狀態麻麻

哥狗竟然唔出鳩陣玩嘢
我有冇眼花

最擔心都係真高個位

竟然冇丁力廢耶

好過黑文架啦 將就下

問題佢上場無抖

眼皮跳睇怕都兇多吉少

full team正常陣

仆街早左一粒鐘起身

Cancelo ?

無丁無耶 輸波唔知屌邊個

上場咁撚廢今場仲出未比人屌過咩

Stones 上場對Leeds 踢足全場, 仲要跑上跑落
今埸實俾布歐爆到七彩

馬水簡直係箭靶

aguero?

有迪水幫佢

傷

又返左去打機? lol

上場抵輸啦咁

search下先知後備個Trafford係自家青訓龍門

起身睇重播算

無排鳩陣，上場又黑，咁都出局無得搵野賴了

訓了

踢波part time 黎

拖咗條女去西班牙屌緊西

個陣咁撚正常既

輸咗唯一可以屌應該係馬水

係

眼訓

洛迪兩個上一場都睇得出好緊張

有沒link

開波開波

頂撚住呀

屌on9 blm 跪晒時間

爆

0:0

恰西慢到

沒有丁力的日子

對面個lb大份到

根

反丁會戰勝歸來

根叔

有態

嚇死

唔踢啦
好勁呀

細唔訓 逼搶得幾好

真高

今場狀態幾好冇咩壓力

咁少人嘅

都冇球迷

生死戰都冇人睇

輸硬嘅波有咩好睇

成班10後聽日要翻學

仲有80分鐘就出局

比返啲錢我呀

對面迫搶惡到

無選擇迫到咁

我鏝快啲入波啦

石頭傳閪波

哈哈哈😄

比人rape

輸埋

劇本

Bye

瞓啦屌你

笑死

玩撚完

出局囉

different year same stuff

4強？

笑撚死人

多仔壓迫到

買多仔嘅各位瞓覺等收錢

88

都預咗㗎啦

等跪地

派未

快到

捉蜜蜂入耳

哥狗抱頭未

年年輸
繼續輸

支持唐

唉都估撚到

準備出局

新姿勢

等我丁

差啲又輸

一腳射門都未有

下個post叫捉蜜蜂入屎忽

點解年年都係咁，第5年啦

到底個問題喺邊

唔擺柒陣就成班人自己柒

樂觀啲諗無好似之前短時間連續自爆幾球

根今日上左身

下季請番柏痴入下4強開心下好過

請摩帥啦

馬水又打回原形

好彩屌左200多仔晉級

corner差d

Walker

我贏500

死link

我收1000

鳩射

劇本柱

屌差啲

中楣

差啲

你哋睇緊咩link

唔訓又中柱

屌

唔訓

唔瞓中柱

中完柱中眉

運都冇埋

入未阿

中柱

冇運

Different year same stuff

戲本被人入多粒901守到完場

點解咁冇運

嬲撚到掟爛手機，第5年已經

劇本係咁架啦
之後至少會中多一次柱

洛水都落底

kdb似直射

明係

馬水差d

又塞哂11個

半場前入唔到就bye bye

科

又要射廿幾腳跟住冇波入

馬水

比啲運啦

馬水算停得幾好

馬科

真係運都冇

差啲差啲又差啲

又救到

咁都唔入 係咪比人落左咒 一定入唔到4強

唔好輸多粒仲有得講價

祈求天父做十分鐘好人

列奧斯

差d又爆

萊斯唔係話上場聯賽傷出咖咩？

陣間半場比夠15分鐘

求下你入啦

含啦你

好耐冇見唔訓咁有火

求下你入波

佢心諗：屌續咗約

差少少

人地個龍又上身

睇睇下死lin

入啦求下你

半場入唔到等睇2比0

係人都火啦

訓咗未開
冇丁冇耶贏緊幾多百球？

哥狗沒

贏幾百

聽日食番餐好

咪係
連續4季啦

真係哂左佢

5年呀
由yaya隊長施華到阿路都無歐聯呀
屌佢老母

阿路

換走b華入耶ok?

請問呢度啲人係咪傻㗎 咁多年喇唔好發夢啦 入U睇到畢業 曼城都仲係冇4強

哥狗完約真係算啦好嘛

最多贏完歐聯請番你黎打聯賽

講真 好撚柒悶呀劇本

都唔撚知搓咩尻
年年都係咁
最後都係邊線傳中搞左幾十腳
或者輸到9981斬

唔補

笑4

入波都冇補時

仲有半場又一年啦

入左波都唔補時

又含得

真心 換走我

唉都唔知自己期待的咩

搓撚尻未
好似贏緊咁
搓撚完都係傳中仲要無人
最有威脅2次角球，一次高波屌入去kdb中柱

different year same shit

換走你仆得街啦
b華跑得慢做唔到野
出耶穌好過
唔好出史達寧
我有預感佢會出

而家先補飛多仔晉級係咪太遲

成堆傻閪睇閪波

等睇拿多十年英超一次歐聯都無
屌你老母文仙尼都做到啦
唔尻洗球迷捱眼訓年年西波出局

又玩完 年年都係咁

無事 贏到！

成隊得Kdb foden踢緊波

6.4買左諗住燈死多仔

應該出耶
上場換耶出嚟攻得入肉咗

都唔知年年咁夜起身做咩，上個幾年失波都會嬲下，頭先失個球已經完全無感覺

你地肯接受自己只係山寨王呢個事實未

如果計返上場黑左果球 真係訓得

出佢咪又多個工兵 出返丁力算啦

又開追悼會

下下科果邊出不如唔好用10幾廿分鐘係後邊搓啦
橫掂你傳左傳右都係邊線出波仲要最有威脅都唔係呢d出波
禁區又無人on99咁
10分鐘先左轉右，右轉左落底線出一次俾人解圍

1:1

唔好出啦咁廢

睇左十年
今年真係攰啦...

我仲on9到掟爛手機
根本就一年比一年on9
由利輸跑唔郁
熱黑哨
舊年380k球皇
到今年變左尻搓最後邊線出一腳波

點解要比咁大希望我

搵lescott打前仲有威脅
橫掂都係搓幾十腳邊線出波

由2016 四強比蝗踢出局 每年都好想曼城爭氣d

搞下搞下變左辛真高踢左翼 科完全冇位突破

真係覺得果年係唔想走得遠過哥狗先咁撚hea
踢果兩輪之前既聯賽隊波完全第2個樣

因為中間無人科出波邊個接?
kdb gun 中場做波
馬水右邊b華失蹤

柒下又一年，又諗哥狗係咪今年試緊新野，試完下年有希望

年年都被人反cup，今年cup翻一次好嗎

輸多幾年就慣，皇馬未攞la decima之前差唔多做左十年16郎，祖記百年勁旅都係拎得兩次，費sir教左咁多年又係得兩次，睇開d啦

依家咪就係中間塞晒車變左鳩猜足球 老鼠拉龜

馬水起碼今場都射咗兩腳
b華真係閪足兩回合

熱已經入過決賽
曼城皇朝十年兩代人一次歐聯都無
利兩年已經有齊

上一場先講左
一落後成班都鳩踢波
唔撚識反勝

以為上一場輸完會學到野
其實都係一鳩樣

求吓你下半場入返粒都好呀唔好年年八強俾人中出

換走bwa換入耶
70分鐘先換就等仆街
bwa得個勤力無咩撚用打大賽
係當年對我地先上身

5年了歐聯都西波左計埋bwa果年

唔驚啦，都慣

哥狗去搵辛祖傾計

8強抽到鏝=上上籤
咩隊都會贏到就算搵錫菲聯黎打

晉級嘅話波追點心放題我嘅 抽3個

辛祖心諗on9仔

收音收到好勁
唔訓講咩都聽到

😂咁佢講啲咩?

呢d無計，人比人比死人，熱刺等左10年都無杯，利要等30年先有英超，自問作為鏝迷年年有杯捧已經好幸福

迪

lm

屌你內定既

牙so
Mo 仔
耶狗

Damn it again！

條撚屌應該拎第二張黃牌

冇球迷正常既

最風光個期都冇歐聯真係食屎

又係咁...........

bwa

年年都係劇本咁，今年仲要full team冇出鳩陣都打到咁

攻極都係咁

十二碼又點丫

牙簡咁搞笑

Pen

12m

斬斬斬又冇高佬 有咩用

又要炒12m

入呀唔該

唔好炒

12m!!!!

鏝式炒pen

又有pen炒

好驚

可唔可以叫個龍出嚟射

跟劇本 係炒硬

又黑

入呀屌你

4334

Pen plz

對面個龍上撚哂身 入撚到咩

炒硬，咁開心做咩

對面個龍上晒身 入唔入到呀

有都唔入啦

仆街啦馬水射

入阿plz

個天準備接住

唔會有pen啦

屌馬水

入

終於入12m

炒+哥狗跪地

洗底啦

入左

dllm 未來人

嚇撚死

馬水！！！

Thank god

正式宣布願諒馬神

馬水一大巴打落我地度
個12M好大力

馬水好彩入

好彩冇藍天射球

見到條撚屌射心諗仆街

訓得

頂撚住

原諒咗對利個球

終於入！

屌嚇撚到

馬水射之前我嚇到鳩縮，勁驚佢射上天

原諒馬水對猁個射失了

對面龍捉到路射低啲輸咗

無錯

你地咩link快撚到

我已經好少睇曼城12碼會咁緊張

屌就心臟病

入多一球就穩

果球無乜野啦，最後都冠軍

求神拜佛頂住

馬水
頂住
入到4強捐錢比手足

勁驚炒上天

以後唔jer馬水對猁個球

Can無間道？

頂依呀

心跳到快到仆哂街

係射得靚既

瞓番ok?

啱啱唔敢refresh怕未來人

咪玩 好一般

中！

thanks Emre Can, again

咁你快啲死

油王俾足錢牙can

入多球頂住plz

如果再射失，哥狗會唔會直接送佢去皇馬

牙can兩場都收曬錢

入多球入多球

係有勁度

真正鏝迷，應該吹左十二碼都唔敢開心住
冇人識射

釋懷了

寧願無英超都要有歐聯

對面應該上啲會多啲空位

皇馬唔要啦 咁都失

中腰波都難接嘅

追和都唔好浪費機會啦

頂住呀垃圾鏝

建議大家補返d多仔晉級
而家高水

推人推到咁

咁推都冇事

入多球先穩陣

夠勁夠高 估中邊都掂唔到波皮 仲想點

唔訓其實頭先果球可以交比馬水

有歐聯就讓比曼聯啦

而家要入兩球先晉

哇12倍

仆街真係yaya之後最靚係呢球

換人迫對面後場啦

係皇馬應該唔輪到佢射

入多球

迪隊

啱啱屎都夾斷

平安鐘

真係贏既買馬水波衫

哥狗你咪撚守呀，幾大都用返最強猜波呢招

而家開始角球旗啦

換人守之後實比人入1粒打加時輸埋

唔好換多個後衛出嚟

馬水你生性入多粒啦

入多粒plz

打交打交

根叔有火到

咪拎黃

根有火

屌到比寧咸仆街

根做咩咁嬲

神根係多蒙特過得唔好咩？

比人屌老母？

布歐搭晒膊頭：「得啦下季過嚟啊」

條比咸寧睇個樣都串柒柒

上半場請埋佢食爭

根叔勁似教仔

On9華智障狗

b華快推好過漏啦

根：死靚仔我以前喺你隊到做大哥嗰陣你都未出世

似你主人教你

點會漏

咪係 即刻慢哂個反擊

根叔咁嬲做乜好少可

幾球右面推落去都唔知做乜

呢個雷拿勁呀

有黃牌係身 點都挑引下

老豆又係踢過曼城

已經諗定屈角球旗 但幾下都俾左個波人

然後跣低

痴撚線差d輸

嚇4

換人未

成班on9

頂住阿

而家多仔晉級10倍

頂住呀

冇人mark曉武士任佢頂

多post屌佢廢契

Keep住猜

要你地猜啫，唔係要你唔射波呀

猜波都失

仲要自己猜失

可以用托利斯交換黎試下

唔訓係咁失

又猜失 做乜鳩

屌你老味又猜失
想唔想踢架

獨食4

又差d

又開始閪

唔訓最後冇力

帶得靚 但射得唔靚

科仔

唔訓靚

科世界波

Goal!

科！！！！！

kdb

太近波

空哂俾佢 笑左

最愛FODEN

科靚撚到

神科

終於瞓得
好攰

Foden

破魔咒了

goallllll

哥狗開心到

邊撚個話要換走科
屌你老母

有冇咁靚

Now兩條死獌狗把聲灰到

屌！！！！！！！

唔好鬆懈

終於入到四強啦

想喊

龍門比布歐阻哂視線
不過世界波

撲到都入

四強

山曹收皮啦25仔

終於

科頓d重炮勁到
同利果球有得揮

入多球啦

4強啦終於

好撚靚

雞蟲科

科=左腳版kdb

好撚爽

出線啦屌你個老母超級無敵臭化閪

CLS 好撚感動!!!

隔咗咁耐終於入翻四強

嬲撚到仆街上半場

最好就零封夏撚

英格蘭美斯

頂住呀屌你老母

咁老定

終於穩 4強等比包皮456

今年係psg
屌你老母唔係拜呀哥狗

多攻得好惡

3:2

其實世界波之前唔訓扭幾個再射又係幾靚

我們承認我們又黑哨
對此我們再次深表遺憾
15/4/2021

比包皮尼馬輪姦

感動

仆街4:2

5:2啦

好似直接撞內柱入？

3:2咪都係鏝晉級

雖然都係會輸巴黎
但係入到四強都係好事

應該到時三後防 1對1守對面3個

話說今場下欄都無乜表現

BWA (防守型前場）

好過對拜
無利雲都咁癲

hi到少少 撞內柱入

Hi到少少

差啲搓出禍

頂撚埋佢

對面個龍今場真係上哂身

即刻整球遠射

頭先係咪多仔好似禁區內射到我哋隻手

今日辛真高好多醫院波

咁嘅後防對快馬 真係會收皮
打防反又唔在行 下場睇下哥狗功力了

貼住個身㗎

呢d時候排鳩陣分分鐘有驚喜

真高靚try

冇美斯佢乜都唔係

真係出個3中堅

哥狗啲印花換到個煲未？

係四強啊屌你老母

輸左咪又好似上年咁 個個都屌7佢鳩排陣

佢呢d時間唔會夠膽換人

科仔返黎守埋

邊個會自爆先

Btw哥狗呢場都儲印花

如果入到決就打皇馬

對巴黎真心輸都好正常
但上年打里昂 一場過點同

1:3 完

換費奴出黎守啦

科motm啦

鏝狗晉級 直播捉蜜蜂入屎眼

4強可以換8個

錯區 梳

留到下屆可以換12個

暑假有歐洲國國盃，咁歐洲聯賽會唔會遲好多先開？

屌你迪布尼d波做咩比到咁

科連守都有

食哂屎

科呢家真係搶咗丁力個正選位

佢食黃要停賽。咪換啦

咁易食咩

下場打車狗仲唔換

合理

下場靠丁力

鬥讓

做乜撚嘢

換科 換迪

華水阻撚住哂

丁入替

貪下都得架科仔

乜鳩

成日晒呢d機會

bwa幾時死全家

呢d波真係晒鳩氣

科自己射算啦

jm9

比面人

丁力一出就贏迷丁又贏

射術 科＞丁
盤球 丁=科
速度 丁＞科
勤力 科=丁
樣貌 科＞丁

成隊攰到腳軟

第一見馬水咁努力跑
好似係李城咁勁今場

d反擊係咪搞笑

唔訓貪笑

還好啦

李城嗰期好癲

啲非洲佬係要鞭佢兩下先識跑

右馬水左科好勁

想講科啲牙白撚到仆街
白過黑人牙膏啲廣告
真人見到佢第一反應係反光反到要合埋眼

Bwa今場啲決定差撚到

反丁？ 盤點都丁好啲掛

收爐.. 下隊對車狗

放哂水，最少兩球慢做
應該係要留力打車仔

果球仲漏真係

今場真係有

猁今季乜都冇

科人仔細細咁撚大力 碌鳩應該幾大

碌鳩唔知
雞蟲性慾就一定大

哥狗儲撚完未

呢個陣
bwa個位變個前就完美

竟然唔撚老角

笑死，布歐勁友好
係咪黎硬曼城

b華又失

咩下欄吹到幾勁幾勁 一般貨色

好廢呀B華

Bwa今場搞撚笑

留力下足總盃對車

醫院波

原來下欄野黎

bwa啲態

380k球皇位都唔撚邊走
屌你老母

攞親波都好有威脅

換走條傻仔啦

bench warmer丁力

sterling正一垃圾
換山曹啦屌

丁

條後防撚到佢傻

on9丁

屌你丁力

丁力個仆街

丁力